\begin{resumo-aula}{7}{3}{2012}
  Nesta aula vimos o programa do curso e questões burocráticas.
\end{resumo-aula}

Estudaremos a formalização de espaços de probabilidade, o teorema central do limite e medidas Lebesgue-Stewltjes. Extensões --- sair de um certo domínio para outro ``maior''; medidas de probabilidade de modo geral, integração, esperança e teoremas de convergência; medidas-produto e o teorema de Fubini; independência, o teorema da extensão de Kolmogorov, o teorema de Rackou-Nikodym e a esperança condicional.

{\footnotesize
\begin{enumerate}[1 - )]
\item Espaços de Probabilidade
\begin{enumerate}[a - )]
\item Medidas de Lebesgue-Stieltjes e o Teorema da Extensão de Carathédory
\item Medidas de Probabilidade e Variáveis Aleatórias
\item Integração, Esperança, Teoremas de Convergência
\item Medidas Produto, Teorema de Fubini
\item Independência
\item Teorema de Extensão de Kolmogorov
\item Teorema de Radon-Nikodym e Esperança Condicional
\end{enumerate}
\item Leis dos Grandes Números
\begin{enumerate}[a - )]
\item Convergência em Probabilidade e Convergência Quase-certa
\item Lei Fraca dos Grandes Números
\item Lemas de Borel-Cantelli
\item Lei Forte dos Grandes Números
\end{enumerate}
\item Teorema Central do Limite
\begin{enumerate}[a - )]
\item Convergência em Distribuição
\item Funções Características
\item TCL para variáveis aleatórias i.i.d.
\item TCL para Arranjos Triangulares
\end{enumerate}
\end{enumerate}
}